點解彩虹邨突然咁多靚女？

明明我5年前入來淨係見到成邨老野

上年開始經常見到年輕女性(目測14～30內)

住附近但唔覺

你住邊橦？我見唔到靚女

撞鬼咋

隔離坪石邨見唔少

[img][/img]

剩係知德望D女麻麻地

純文字討論？

去個球場影相囉D女 我日日拎部相機去都溝到唔少

屋邨遊樂團

去彩虹邨影相咋on9

有撚

得罪都要講句 伯母都好靚女

真係有圖

狗奴？

山長水遠走去扮狗

原來一個叫多 仲要睇唔到樣

去個球場影相囉D女 我日日拎部相機去都溝到唔少

依位巴打？

連登高質，無寫有圖都有圖

大陸妹係正啲

留名等睇正面圖

呢個角度 學校影落黎?

隔離條仔都望住

住左10幾年都唔覺多靚女，蝗蟲大媽同公公婆婆就見得多

啱呀，彩虹邨係老人邨

YouTube有條片直頭影到條女著裙烏低身走曬光
係彩虹邨

??????

[url]網址 [/url]？？？

link

睇到呢句都扯旗係咪我問題？

住左18年
成條邨都keep 住妹下妹下
黎影相嗰啲唔計啦

唔好睇少毒撚既幻想力，放心你係正常既

你個名

番緊學唔好玩手機

男校見到女好難唔影

早排tvb播過砰石村

新移民人妻。

2015畢業

好正

你打漏個鬼字嘩

個個mk偽韓都係為咗個景去影相架喇，唔通都係住個邊嘅咩

屌 被你地一言驚醒洛克人
可能真係來影相唔係居民

但七仔個邊真係成日見到，尤其是夜晚7點返屋企個陣

唔該哂樓上既巴打附圖
你救左我老母

我平時落街買野食都無電話係身
點影呀

砰！

唔係咁就想推高彩虹嘅樓價啩

你個標準點為之靚

好多女女黎影相

我都叫佢地做外省人

個球場日日都勁多短裙妹妹入去影相，有幾次坐地下走哂光好撚正，啲囡囡最鐘意訓係球場自拍扮哂有陽光氣息，有次係地鐵部有個真abc拎住張ig相問我個球場點去，個abc好撚正

次次咩攝影比賽得獎都會揾到個球場啲相，最近好同廣告都去果度取景，個位已經影到爛哂同南生圍條木橋一樣。

利申 住附近成日落去球場𥄫女。

成日一班班偽文青過黎影相，今日先有人係球場拍片

勁多

張嚴禁玩球

求出處

好撚似mj

條仔好似大陸啲漫畫咁樣...

嘩屌 乜彩虹邨有咁好影咩？

有無巴絲出夜街／夜返見到D mk妹 都唔差喎

井型公屋都當埋係彩虹邨